畜生將示威者手機踩爛打碎 保護市民生命及財產？

保護市民生命及財產？

推

問下謝狗同江狗合唔合理

黑警正仆街, 一定有報應

屌你老母死狗閪

尋日差佬部電話打爛左未？

如果會爆炸咁點

遙距防禦魔法

Push

cls

雙面刃，U字果隻

一黎可以問黑幫記招
二黎佢地無手機chok料